陳浩天：唔好咩都屈人做鬼 之前有幾單又係咁屈義士做鬼

都係果句，呢個世界邊有咁多陰謀，唔好將世界諗得太複雜。成個香港幾百萬人，唔係個個都好似你咁諗野架嘛。有人中意行船，有人中意做作家，有人中意做banker; 正如有人支持泛民，有人支持港獨，有人咩都唔知唔想知。呢個世界總會有人，以你唔理解嘅方式諗野同行事，但唔代表咁樣係「鬼」。

當日立法會燒垃圾桶案、豪涌炸彈案，以至好多嘅抗爭行為都被人話係自編自導自演，一定係鬼，但事過境遷，又被人視為抗爭義士。

你接受唔到或者你唔認同，唔代表其他人同你一樣，抗爭都一樣，大家都有唔同方法，不過目標一致，又何必以陰謀論攻擊呢?

十年

佢自己咪就係鬼囉，柒頭皮。高調咁話滲透警方政府，公然話搞武裝革命，100%配合政府嘅社團條例。
條撚樣去到FCC個論壇又話要譴責暴力，16年七月見當時形勢好似頗樂觀就吹到中共墮入民族黨圈套，吹到咁撚大。
依家就影都唔見

孫中山有無上過陣？要做大事梗係出口等其他人郁手

革命一定有犧牲

一件事較可能係咩人做
係講事實
唔係政治立場

而每一件事都係獨立
上一次係’鬼‘定‘人’ 同下一次係‘鬼’定‘人’做係冇關係

死咗點做大總統？

陳浩天有精神病紀錄？

唔係一直講緊陳浩天咩？關我咩事？

槍口一致對外！

不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

講獨派一巴車落嚟